女仔生得柒應如何自救？

唔想做tb啊

邊個話tb柒?

俾啲自信，愈大愈靚

靚tb請cow我 柒tb過主

TB都型過你多多聲
邊度黎既的自信

30喇。。

去韓國整容

我見親都柒到仆街 賓賓型tb

嫁比我

我可以

婚禮播yoga

pm傾傾

化妝衣著救唔少啦
你睇班港男係咁話日本妹正就知

收啦 死tb

冇唔靚嘅女人，只有懶嘅女人

架妹真係幾正喎 里美bb

幫我奶？

你又出返黎發癲做乜

我睇咗做生得柒如何自殺

等我用一個月努力返之前啲懶返來.v.

唔撚開心發下洩都唔得啊屌鳩你

又搞咩

怕痛 如果唔痛死咗又仲可以喺人間玩鳩人我會諗諗

得啦 你仆街死啦咁

我有石原里美80%咁靚

1. 增值自己，提升內涵同修養，培養同理心，睇多啲書，學多幾樣技能，培養唔同興趣，咁同其他人就會多啲話題，同埋人品要好，幫多啲人，勿以善小而不為。

2. 多啲留意裝扮上既資訊，就算生得唔靚，只要打扮得好都會加好多分，但切記唔好過份浮誇，岩番自己個感覺就得。

3. 如果想直接啲唔洗煩，可以去整容，但整完就會有機會要承受身邊人無盡既言論壓力。

怕怕><

我都有吳彥祖7成高

可唔可以借錢我整容？thanks善長人翁

整容

台灣定日本好。。。

秦國

操fit啲身材搭救

借你老母

唔能jerjer聲

幫我打氣！

無啊

唔洗救,有閪已贏

非處

能否分我一杯羹

how much do you need? 有相可以考慮

化妝

唔關事
有啲TB都幾靚女㗎

100k

刷首抽

相? 不過好似你有賓州?

無

屌啊想笑死我？？？

屌 原來男人黎 晒我時間

多del做運動 好q

咩叫唔好孬

潺囉 自己補腦喇蠢閪

而家先知你係男人黎

糖係女人

Cow你老母

你得？

咩內爾蒙

你邊度人

我笑到抽搐

你好好人

但平時係講廣東話？

娶我過去得唔得？

咩病…

我發現，好多女人樣柒唔係死穴，為人做事談吐柒真係無得救
樣衰，你可以做gym跑步整靚個shape, 畢竟樣衰留長少少頭髮戴眼鏡已經冇咁明顯。加上女仔人短可以著高跟鞋，其實女仔肯執根本係無問題。
做野柒，講野柒 就真係頂唔順

已經john咗gym！！！！！仲有靚仔trainer！！！

我有內ham

一化成仙

高血壓？？？

鼻影好難打

我都好似有

自盡啦CHING

都話怕

我都好躁鬱喎但係。。。

無得救

做傻子多好

死tb

下但我真係好鍾意男人

整直我

有幾柒
我巴都好柒

不了tb
只愛港女

死撚左佢 唔好影響市容

但我又覺得好多人都會咁
我少少嘢就好忟想打人或者傷害自己
成日亂諗會無啦啦喊 但對住人又會好正常
你係點解會去睇。。

靚過你

我咪港女囉 (啜)

唔撚見你死先=.=

del

有咩關係 豬排都有成排兵
靚女收左團兵

仆街我豬扒都不如 你要唔要做我隻兵？

見到靚仔大大舊好不安

較暗燈光做雞

腳靚唔靚
認真既

。。。我中8成

係，好撚驚佢笑我，唔想靚仔train。。。

都叫靚過。。

仲諗住認真覆你 屌

點為之柒先?!

係囉 樓主正仆街黎

唔好 比佢 train

唔使覆 你借錢就ok喇

唔靚咪柒

有得揀㗎咩 佢問完我幾多歲就話俾靚仔我

幾歲先有靚仔

食撚屎啦

23

唔想同你爭

食呀屌你老婆